明明當年馬英九同中國簽服貿就可以振興台灣經濟，點解台灣班後生仔要攻入立法院反抗？

班台灣後生仔真係白痴
有錢都唔賺
薪水已經年年22K，竟然寧願捱窮都要追求咩鬼民主自由

之後變成香港後生咁入晒去坐監

台灣今年最低工資已經係24000台幣，深圳都係得5000人仔入息中位數。
你係咪話緊中國窮，你係咪想分裂國家